★ 留戀真系好苦, 呢個p0系送比您架 ] ;

ｉ ｍｉｓｓ ｕ ~
唉數埋數埋刀嘗試放低您無數次, 起碼超過10次;
您知五知我真等得您好苦好苦, 我乜刀比晒您羅 ; [
何解您要甘花心, 玩弄愛情;
何解我會由中學5年班中意您到依家.
系米我地經歷得太多?

★' 20171001;
調位, 就系因為甘您坐系我後面,
您成日拍我駁頭講野忍我笑, 玩我;
我覺得您好得意, 不過我對您無feel;
當時我中意緊1個大我1年既男仔.
您則跟d同學成日傳您中意我, 我只系覺得佢地好無聊

★ 同年11月;
又調位, 又系我坐前, 您坐後;
您話我地有緣, 又成日讚我得意, 保護我;
我就開始懷疑拉;
而且仲慢慢中意您,
因為大我1年個個男仔已經有心上人w:043:

您問我拎whatsapp , 電話;
又成日打尼, 問我抄hw;
我又系甘比您抄, 我蠢, 但我願意.
又叫我陪您玩跑, 我刀玩.

有1次, 您同班fd傳紙仔;
您個樣好似寫緊我野甘,
我就搶左尼睇, 您真系寫我,
旦系您寫; [雪雪系我老婆, xx? 系我2奶]
我刀五知開心好\五開心好.

跟主, 您問我睇五睇到,
我話睇到, 跟主您話; [您明拉?]
跟主, 您問我中意邊個,
我系張紙度寫左個u字,
就系甘, 我既初戀比左您

★' 20171212;
您去左足球比賽, 我睇死您會輸=\/=
跟主, 您話您為左我1定會贏;
仲話贏左要同您kiss.
我應成左您, 您反尼, 真系贏左
放學, 成班走晒, 我地系課室度kiss.

★' 20171221;
您送左聖誕卡比我, 雖然無禮物;
不過我刀勁高興
旦我分人好易妒忌,
個排您少左理我, 少左打比我;
成日同另1個女仔傾傾傾;
我超五gur佢, 有1日我問個個女仔中意邊個,
佢話中意您, 您仲越尼越離遠我;
我開始日日喊, 蠢到搵左第2條仔睇下激五激到您`
旦您已經比個狐貍精食左:

自此以後, 我刀系甘嘗試反反您身邊;
不過, 您已經五要我拉.

[散左]

★' 2018年3月;
老師問我系米中意您-v-

★' 2019年;
全年刀留戀緊您 ; [
很後悔, 覺得自己五夠珍惜同您相處既時間;
喊, 喊, 喊;
成年刀五開心 ; [

★' 20190514;
中學畢業, 自以為放得低您,
點知臨走時先發覺自己最五捨得系您 ; [

★ 20200307;
已經大學拉,
落堂行行下, 竟然見到有一個同您個袋一樣既袋放左系拉把哥位;
我希望個個袋系你既, 所以尼埋一邊睇下;
竟然真系阿, 我勁高興
畢竟半年無見過您 ; [
仲跟蹤您, 您去左canteen,
無拉拉轉頭, 您可能發現到我;
我閃埋1, 2邊, 旦您應該五記得我系邊個~_~
旦我好清楚記得
您著綠色冷3, 帶黑框, 黑色adi背囊 ; ]
畢業到依家, 我刀系而加先知尼同我甘岩同一間U. 我霖系上天既緣分，旦我無上前同你講野

★' 20210414;
今日見到你同新女友一齊食lunch, 終於蕊死拉
➖†祝尼幸福♈✧☆★
我會好好照顧自己

好好咁過自己嘅人生